你有把槍口抬高一厘米的權力！

講真命令可能真係不可違，但係你地有權自己決定向唔向民眾開槍。

狗察自己睇下